點睇d 人有咁得意嘅emoji 唔用要用連登d icon❓

真係唔明😂😂😂😂

有咩emoji可以表達呢種情感

🤡

😎

emoji唔夠高登icon入肉

淨係依個都已經冇emoji表達到

🤣屌打啦

你用emoji試下打囉

因為用的人就好似你咁on9

表達唔到冇眼睇除咗笑都唔知畀咩反應好

😏☺️🤭😂😢

強烈要求whatsapp增設連登狗仔stickers

搏唔到🤣🤣

Emoji? 不了

膠都廢事比

我直頭想wts都用高登icon啊
你都唔明啲icon嗰神髓嘅

秒😂👍

有時我都不自覺想喺wts 用狗仔掩面
仲有 呢啲根本就無emoji表達到

隻狗仔真係好過癮

你表達能力有問題啫 😺😸🤗

收皮啦

搏唔到？😂😂🤣